其實果個乜春葉政淳係咪本土派既最後大佬

點解佢可以令到d組織分裂

因為佢有成個城邦派無條件支持

有Cowsep